# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-backup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-27 08:18-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-27 13:20+0000\n"
"Last-Translator: Aaron Murray <aaron27@ryecoinc.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-backup/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%s (%s available)"
msgstr "%s (%s 可用)"

msgid "All file types known to PhotoRec will attempted to be recovered."
msgstr "將試圖復原所有 PhotoRec 認得的檔案型式。"

msgid "BMP bitmap image"
msgstr "BMP 位元映像圖片"

msgid "Backup"
msgstr "備份"

msgid ""
"Backup the operating system drive to a data drive for emergency restoration."
msgstr "將作業系統硬碟備份到一個資料硬碟，以做為緊急復原使用。"

msgid "Clonezilla"
msgstr "Clonezilla"

msgid "Configures grub bootloader to allow booting from Parted Magic ISO."
msgstr "將 grub 啟動載入器設置成允許從 Parted Magic ISO 啟動。"

msgid "Contax picture, Panasonic/Leica RAW"
msgstr "Contax 圖片、Panasonic/Leica RAW"

msgid ""
"Copies Parted Magic ISO file from shared folder selected above to /boot/"
msgstr "將 Parted Magic ISO 檔案由以上所選的共享檔案夾複製到 /boot/"

msgid "Default username: <b>user</b> and password: <b>live</b>"
msgstr ""

msgid "Destination"
msgstr "目的地"

msgid "Done..."
msgstr "完成 ..."

msgid ""
"Downloads Clonezilla ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr "下載 Clonezilla ISO，並將 grub 啟動載入器設置成允許從 ISO 啟動。"

msgid ""
"Downloads GParted Live ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr ""

msgid ""
"Downloads SystemRescuecd ISO and configures grub bootloader to allow booting"
" from ISO."
msgstr "下載 SystemRescuecd ISO，並將 grub 啟動載入器設置成允許從 ISO 啟動。"

msgid "Drive with missing or lost files."
msgstr "含有遺漏或丟失檔案的磁碟。"

msgid "Drive with missing or lost files. Must be ext3 or ext4 and unmounted."
msgstr ""

msgid "Everything"
msgstr "所有形式"

msgid "Extundelete"
msgstr ""

msgid "Files will be recovered only from the free space."
msgstr "檔案將只從未用空間中被復原回來。"

msgid "For more information, see Extundelete page"
msgstr ""

msgid "For more information, see PhotoRec wiki"
msgstr "欲得到更多資訊，請參閱 PhotoRec wiki"

msgid "Freespace"
msgstr "位用空間"

msgid "GParted Live"
msgstr ""

msgid "IP Address will be set by DHCP."
msgstr ""

msgid ""
"IP Address will be set by DHCP.  Using static DHCP is recommended for "
"headless servers."
msgstr "IP 地址將由 DHCP 設定。建議在無頭伺服器上使用靜態 DHCP。"

msgid "ISO uses approximately 139 Mb in /boot directory on OS drive."
msgstr "ISO 在作業系統磁碟上的 /boot 目錄會使用大約 139 Mb。"

msgid "ISO uses approximately 219 Mb in /boot directory on OS drive."
msgstr ""

msgid "ISO uses approximately 381 Mb in /boot directory on OS drive."
msgstr "ISO 在作業系統磁碟上的 /boot 目錄會使用大約 381 Mb。"

msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgid "Install Clonezilla"
msgstr "安裝 Clonezilla"

msgid "Install GParted Live"
msgstr ""

msgid "Install Parted Magic"
msgstr "安裝 Parted Magic"

msgid "Install SystemRescueCD"
msgstr "安裝 SystemRescueCD"

msgid "MP3 audio (MPEG ADTS, layer III, v1)"
msgstr "MP3 聲頻 (MPEG ADTS、layer III、v1)"

msgid "Matroska video file"
msgstr "Matroska 視頻檔案"

msgid "Microsoft Office Document (doc/xls/ppt/vsd/...), 3ds Max, MetaStock"
msgstr "Microsoft Office 檔案 (doc/xls/ppt/vsd/...)、3ds Max、MetaStock"

msgid "Moving Picture Experts Group video"
msgstr "動態影像專家群組視頻"

msgid "Not recommended for headless servers.  SSH is not enabled by default."
msgstr ""

msgid "OMV"
msgstr "OMV"

msgid "Other text files: txt,html,asp,bat,C,jsp,perl,php,py/emlx... scripts"
msgstr "其它文字檔案：txt、html、asp、bat、C、jsp、perl、php、py/emlx ... 腳本程式"

msgid "Parted Magic"
msgstr "Parted Magic"

msgid ""
"Parted Magic ISO file named partedmagic.iso should be located in this shared"
" folder."
msgstr "Parted Magic ISO 檔案名稱為 partedmagic.iso，應該位於這個共享檔案夾。"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "PhotoRec"
msgstr "PhotoRec"

msgid "Portable Document Format, Adobe Illustrator"
msgstr "可攜式檔案格式、 Adobe Illustrator"

msgid "Portable/JPEG/Multiple-Image Network Graphics"
msgstr "可攜式/JPEG/多圖像網路圖形"

msgid "Reboot to Clonezilla"
msgstr "從新啟動到 Clonezilla"

msgid "Reboot to GParted Live"
msgstr ""

msgid "Reboot to OpenMediaVault"
msgstr "從新啟動到 OpenMediaVault"

msgid "Reboot to Parted Magic"
msgstr "從新啟動到 Parted Magic"

msgid "Reboot to SystemRescueCD"
msgstr "從新啟動到 SystemRescueCD"

msgid "Recover using Extundelete"
msgstr ""

msgid "Recover using Photorec"
msgstr "使用 PhotoRec 復原"

msgid "Recover with output"
msgstr "復原顯示輸出"

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>root</b> and "
"password: <b>openmediavault</b>"
msgstr "SSH 伺服器被預設為啟用。請以用戶名稱：<b>root</b> 和密碼：<b>openmediavault</b> 來登入"

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>root</b> and "
"password: <b>partedmagic</b>"
msgstr "SSH 伺服器被預設為啟用。請以用戶名稱：<b>root</b> 和密碼：<b>partedmagic</b> 來登入"

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>user</b> and "
"password: <b>live</b>"
msgstr "SSH 伺服器被預設為啟用。請以用戶名稱：<b>user</b> 和密碼：<b>live</b> 來登入"

msgid "Select a drive ..."
msgstr "選擇磁碟 ..."

msgid "Select a volume ..."
msgstr "選擇磁碟 ..."

msgid "Sets grub bootloader to boot from Clonezilla ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "設定 grub 啟動載入器從 Clonezilla ISO 啟動<b>一次</b>。"

msgid "Sets grub bootloader to boot from GParted Live ISO <b>ONE</b> time."
msgstr ""

msgid "Sets grub bootloader to boot from Parted Magic ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "設定 grub 啟動載入器從 Parted Magic ISO 啟動<b>一次</b>。"

msgid "Sets grub bootloader to boot from SystemRescueCD ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "設定 grub 啟動載入器從 SystemRescueCD ISO 啟動<b>一次</b>。"

msgid "Sets grub bootloader to boot normally from OpenMediaVault."
msgstr "設定 grub 啟動載入器從 OpenMediaVault 正常啟動。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Shared Folder"
msgstr "共享檔案夾"

msgid "Shared folder where recovered files will be placed."
msgstr "用以存放被復原檔案的共享檔案夾。"

msgid "Silent Recover"
msgstr "沉默地復原"

msgid "Source"
msgstr "來源"

msgid "System Backup"
msgstr "系統備份"

msgid "SystemRescueCD"
msgstr "SystemRescueCD"

msgid "Tag Image File Format and some raw file formats (pef/nef/dcr/sr2/cr2)"
msgstr "標籤圖檔格式以及一些原始圖檔格式 (pef/nef/dcr/sr2/cr2)"

msgid "Text files with header: rtf,xml,xhtml,imm,pm,ram,reg,sh,slk,stp"
msgstr "含有標頭的文字檔案：rtf、xml、xhtml、imm、pm、ram、reg、sh、slk、stp"

msgid ""
"This will attempt recovery of lost files from a damaged drive or "
"accidentally deleted using Extundelete."
msgstr ""

msgid ""
"This will attempt recovery of lost files from a damaged drive or "
"accidentally deleted using PhotoRec."
msgstr "這將使用 PhotoRec 來嘗試從損壞的磁碟上復原遺失的檔案或不小心刪除的檔案。"

msgid "Volume"
msgstr "磁碟"

msgid ""
"When connecting via ssh, the ssh key will be different than the "
"OpenMediaVault ssh key and need to be updated on the client system."
msgstr "當經由 ssh 連接時，所用的 ssh 密鑰將會與 OpenMediaVault 的 ssh 密鑰不同，必須在客戶系統上把它更新過。"

msgid ""
"When logging in remotely, start clonezilla with:  <b>sudo clonezilla</b>"
msgstr "當從遠端登入時，以此指令啟動 clonezilla：<b>sudo clonezilla</b>"

msgid "bmp"
msgstr "bmp"

msgid "bz2"
msgstr "bz2"

msgid "bzip2 compressed data"
msgstr "bzip2 壓縮資料"

msgid "doc"
msgstr "doc"

msgid "gz"
msgstr "gz"

msgid "gzip compressed data"
msgstr "gzip 壓縮資料"

msgid "link"
msgstr "網站連結"

msgid "mkv"
msgstr "mkv"

msgid "mov"
msgstr "mov"

msgid "mov/mp4/3gp/3g2/jp2"
msgstr "mov/mp4/3gp/3g2/jp2"

msgid "mp3"
msgstr "mp3"

msgid "mpg"
msgstr "mpg"

msgid "pdf"
msgstr "pdf"

msgid "png"
msgstr "png"

msgid "raw"
msgstr "raw"

msgid "tif"
msgstr "tif"

msgid "tx?"
msgstr "tx?"

msgid "txt"
msgstr "txt"

msgid "zip"
msgstr "zip"

msgid "zip archive including OpenOffice and MSOffice 2007"
msgstr "zip 歸檔，包含 OpenOffice 和 MSOffice 2007"
